亞軍廷要小花定係要大巴奶+伊卡迪

要小花就無大巴奶+伊卡迪

要大巴奶+伊卡迪 就唔要小花

正皮 小花係毒瘤
負皮 小花係救世主

伊卡迪不了

大巴奶未夠班

踢都無得踢

有 美沙 乜都掂啦

美沙 小花 柏禾

美斯唔好踢 落戴巴拿啦

要美沙 唔要美斯+戴bar拿+icardi

全部唔要

要柏方 西瓜恩 美沙

認真
睇下九月場波班新仔咩環境先講啦

大巴奶+伊卡迪+美沙

要美沙+是但10個..